有無人試過返工無做錯野？

如題 想問下如果返工做錯野算唔算係我自己問題 我諗左幾日係味覺得呢份工係味適合自己

人唔係電腦
無可能0 error
就算電腦，都可能有bug

錯咗，可以點？俾人鬧，認囉，無下次囉

做錯>補救>之後諗返點解錯>下次點先唔再做錯

有時有啲野唔係你錯
只係達唔到老細想要既standard

珍
仲有公司文化問題

做啲小學生都識既手板眼見工夫咪唔會錯
咁你係咪想做果啲

做錯嘢會好撚大鑊

利： 藥劑師

醫生、護士同執藥都係
btw 向醫護致敬

等炒，冇其他嘢可以做

呢d比我個d大好多

有幾可醫生唔會做錯野